點解放逐可以咁正

真係型到裂開

啱啱睇完啲槍戰真係好睇嘅